預計啲狗要趕搭尾班車，如果佢地唔上裝備就留到佢地冇尾班車搭

如果佢地上齊架撐慶烚烚準備出野
就即刻散水等佢地谷鳩住冇得射

d渣會留守夜晚架?

不過食唔食飽就真係唔知

食多d杯面囉